[收到風] <<武術界的朋友同我入嚟>>

大家點睇琴晚北角白衫套南少林棍法？
實戰好似幾勁想知邊度有得學，
聽班叔父講北角羅氏最勁最出名?

心急人上

呢檔？
收撚皮啦，企穩個人都未識，肥矮毒出來柒

打狗棍法

棍法黎講，呢種先係真正宗師境界。

睇片都覺廢 無實用之餘亦唔好睇